[痴左線] 路權L 2月21號返工時間集體踩單車阻路

人地踩咗16個星期你宜家先知 可想而知真係好影響人

樓主可能剛放出黎…或者剛剛先搵到工

邊一次有100人？或者係我太晏起身，真係冇見過

我日日番工八點到公司都未見過有5架以上既單車出現過係干諾道中一帶

樓主

路權L 對汽車一定有強烈的仇恨

有興趣推到各界關注

單車路權撚vs汽車路權撚

塞撚死你班陷家產就最好

見到要玩人身攻擊
可見單車友對其他司機有強烈不滿
一班行過隨時霸哂條路話我有權

個活動一睇就知係左膠攬出嚟，成事不足，反而令更多人仇視你

46撚收皮啦

利申:46+單車撚

無知一問
汽車要俾牌費 當係道路費
單車唔洗 俾佢行係koot免
憑咩講到自己有特權咁
大家互相認讓下唔得架咩
遲d洗唔洗搞到單車都要考牌

牌費唔係睇排放咩?單車冇係理所當然

之前係大埔公路坐緊車 已經趕時間仲要遇著前面幾個單車友
屌你老母上斜慢撚到死埋一，二邊啦屌你老母

唔係話單車唔用得馬路 你用得條馬路就要守返馬路既條例 以違反交通規則比例嚟計單車一撚定比汽車多

一日幾十單車禍

撘車學人入車台

D單車撚係番工時間就死撚開啦

利伸:46單車都有

點解咁多人覺得俾牌費係過路錢
咁你地又唔諗下點下tesla點解唔使俾/俾咁少